[
    {
        "id": 1380,
        "question": "Tehlikeli oyunlar yapan gösteri sanatçısı",
        "letter": "A",
        "answer": "Akrobat, akrobasi sanatçısı"
    },
    {
        "id": 1837,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ \"MATBAA\" SÖZCÜĞÜNÜN TÜRKÇE EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "B",
        "answer": "Basımevi"
    },
    {
        "id": 1365,
        "question": "Hep birden, hep birlikte anlamlarındaki söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cümleten"
    },
    {
        "id": 100,
        "question": "Gayret, herhangi bir işi yapmak için harcanan güç ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çaba, çabalamak"
    },
    {
        "id": 553,
        "question": "Sınır dışı etme, uzaklaştırma",
        "letter": "D",
        "answer": "Deport, deport etme, deport etmek"
    },
    {
        "id": 1954,
        "question": "İnsanın davranışlarını etkileyecek kadar güçlü olan tılsım, büyü",
        "letter": "E",
        "answer": "Efsun"
    },
    {
        "id": 1292,
        "question": "Bahçıvanlıkta, tohumdan yetiştirilip başka yerlere dikilmek için hazırlanan sebze ya da körpe çiçek",
        "letter": "F",
        "answer": "Fide"
    },
    {
        "id": 1865,
        "question": "BİR TOPLUMUN, GEREKLİ KAYNAKLARI ELDE EDEBİLMEK ÜZERE DÜZENLİ OLARAK YER DEĞİŞTİRMESİ",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçebelik, Göç, Göç etmesi"
    },
    {
        "id": 1866,
        "question": "ZEVKİ İÇİN PARA HARCAMAKTAN KAÇINMAYAN KİMSE",
        "letter": "H",
        "answer": "Hovarda"
    },
    {
        "id": 265,
        "question": "Eksik bir şeyi tamamlama, daha iyi duruma getirme, bütünleme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikmal, ikmâl"
    },
    {
        "id": 1803,
        "question": "“TÜM ORTAKLARIN SINIRSIZ SORUMLULUK ALTINDA OLDUĞU ŞİRKETLERİ” NİTELEYEN SÖZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kolektif, Kollektif"
    },
    {
        "id": 1787,
        "question": "Greve çıkan işçileri işverenin topluca işten uzaklaştırması",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokavt"
    },
    {
        "id": 633,
        "question": "Virüslerin geçirdiği değişim",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutasyon"
    },
    {
        "id": 1224,
        "question": "Çaresi, çözümü olmayan, çaresiz olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Naçar, naçarlık, nafile"
    },
    {
        "id": 1898,
        "question": "GÖZETİLEN AMACA VEYA BEKLENİLENE UYGUN OLMAYAN, MENFİ",
        "letter": "O",
        "answer": "Olumsuz"
    },
    {
        "id": 1536,
        "question": "Tatlı sularda yaşayan, kamçı biçimindeki uzantısı ile hareket eden mekik biçimindeki bir hücreli",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öglena"
    },
    {
        "id": 381,
        "question": "Elektrik akımı almak için fişin sokulduğu yuva",
        "letter": "P",
        "answer": "priz"
    },
    {
        "id": 1035,
        "question": "Meyvelerin şekerle kaynatılmasıyla hazırlanan tatlı",
        "letter": "R",
        "answer": "Reçel"
    },
    {
        "id": 34,
        "question": "Yüz, çehre",
        "letter": "S",
        "answer": "Surat, Sima"
    },
    {
        "id": 923,
        "question": "Daha çok cami avlularında bulunan havuz",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şadırvan"
    },
    {
        "id": 1554,
        "question": "Laboratuvarlarda türlü işlerde kullanılan, bir ucu kapalı cam boru",
        "letter": "T",
        "answer": "Tüp"
    },
    {
        "id": 1558,
        "question": "Tek bayrak altında toplanarak aynı sınırlar içinde yaşayan topluluk, millet",
        "letter": "U",
        "answer": "Ulus"
    },
    {
        "id": 1471,
        "question": "Havlamak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürümek"
    },
    {
        "id": 872,
        "question": "Bulaşıcı Hastalıklara Yol Açan Mikrop",
        "letter": "V",
        "answer": "Virüs, vırus"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 774,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, çünkü anlamlarındaki bağlaç",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zira"
    }
]